北京通過中国化伊斯蘭教5年計畫

北京當局在新疆把大批維吾爾人強制關入再教育營持續引起國際關注之時，中央社報道中國官方5日與8個伊斯蘭教協會代表會面後，通過一項5年計畫，旨在將伊斯蘭教中國化。半島電視台指出，這是北京改寫宗教實踐的最新措施。

根據中央社報道，環球時報英文版指出，在5日的會議上，代表們同意引導伊斯蘭教與社會主義相容，並且採取措施讓伊斯蘭教中國化。該報導美化中共打壓宗教自由的意圖，宣稱這是中國探討在現代國家治理宗教方式的重要動作。

環球時報沒有提供5年計畫的進一步細節，也沒說這8個參與會議的伊斯蘭教協會是哪些，代表又分別是哪些人。

半島電視台（Aljazeera）指出，中國近年來展開激進的中國化運動，一些在過去為官方所包容的宗教團體眼睜睜看著中國國家主席習近平掌政下，中國的宗教自由大幅萎縮。

半島電視台的報導說，習近平是自毛澤東以來中國權力最集中的領導人。實踐伊斯蘭教信仰在中國部分地區被視為禁忌，信徒在實踐信仰的過程中，因為祈禱、禁食、蓄鬍、戴頭巾而面臨著被逮捕的威脅。

紐約時報1月5日發表報道說，中國當局在新疆設立的集中營關押了許多著名的維族知識分子和專業精英。

報道說：“學者、人權活動人士和流亡的維吾爾族人說，羈押中國的一些最有成就的維吾爾人成為一個令人驚恐的象徵，顯示了中國共產黨幾十年來最強力的社會改造運動。

報道說，中國政府將羈押維族人說成是進行職業培訓，為的是讓被羈押的人可以獲得就業機會。但報道說，維族流亡者所提供的100多被羈押的人的名單包括許多著名的詩人和作家，大學負責人以及教授，他們教授的課程從人類學到維吾爾歷史無所不包。”

根據聯合國統計，超過100萬名的新疆維吾爾族穆斯林被關押在所謂再教育營中，被迫效忠共產黨的無神論，人權組織並控訴中國參與“種族凈化運動”。美聯社報導，宗教學校和阿拉伯語課程被禁止，小孩也不準參加穆斯林活動。

面對外界的的批評，中國均予以反駁，宣稱自己是在保護這些宗教與少數民族。環球時報今天並譏諷，這些西方國家在說三道四之前，先看看自己國家的宗教極端主義者所發動的恐怖攻擊，對國家穩定造成的威脅。

半島電視台並引述香港南華早報指出，在過去僅一周時間，雲南當局就在中緬邊界中方一側關閉了3間由回族穆斯林所創立的清真寺。

伊斯蘭豬肉化?

幾時先發動宗教戰爭

老實講，講到恐佈份子，中共其實仲恐怖。

諗起以前 起高鐵個時 又屈鳩唔起會 「被邊緣化」

環球日報幾時出聲話伊斯蘭教 唔中國化會被邊緣化

豬瘟病豬直送大西北

2019第一單真真好消息也！！！！

以前話，新彊建設軍團駐紮新彊時，逼D回人養豬，邊個回人唔聽話，就逼佢地成家食左隻豬。

2025

Will ISIS be coming

真主教義都想支化
炸佢老母閪啦

以後唔可以叫真主偉大
要叫習帝偉大先得

蛔教竟然都輸俾支共
惡人自有惡人磨

班isis 都唔撚敢去支那

炸鳩完佢都唔撚報新聞，久而久之廢事炸

繼天主耶穌奉刁維尼做衪們的父後, 真主阿拉都要膜拜刁維尼

歐洲都搞唔掂班回人，習帝咁就搞掂

這些西方國家在說三道四之前，先看看自己國家的宗教極端主義者所發動的恐怖攻擊，對國家穩定造成的威脅。

拉登說：中国是全球唯一絕對不能惹的國家

阿拉伯半島電視臺對賓拉登的最新採訪。

賓.拉登說：中国是全球唯一絕對不能惹的國家！

原因是這樣的：基地組織曾派出八名恐怖分子襲擊中国。

結果：

一人在炸北京西直門立體交通橋時轉暈在橋上；

一人在上海坐公車自殺炸彈時擠了兩小時沒擠上車；

一人在武漢炸超市時，炸彈遙控器被偷；

一人在炸成都政府大樓時,被保安狂揍：'叫你討薪，叫你上訪'，

一人成功地河北炸礦，死傷數百人，潛回基地後，半年沒見任何新聞報導，遂被基地組織以'撒謊罪'處決了；

一人剛到中國就失聯後來在上海醫院找到，人還在昏迷，醫生說他喝到假酒，但讓他昏迷到現在的是黑心食品；

一人炸菜市，遙控器被城管沒收，要交兩百元罰款去取；

一人炸公路，正要按起爆按鈕，手中的遙控器忽然不見了，定睛一看，遙控器已被飛車黨誤當作手機搶去了；

一人炸長城，買不起門票；

一人炸天安門，還沒摸出遙控器就被便衣放倒了；

最近，派一女恐怖分子去炸河南，結果被騙到海南島賣淫!!

一人在路邊調試遙控器，由於誤操作，將炸藥引爆，將一路過的領導炸死。第二天見報了：我市XX領導，為了人民生命財產安全，隻身勇鬥窮兇極惡的恐怖份子，與恐怖份子同歸於盡，光榮犧牲，年僅二十五歲。人民群眾自發趕來為他們的好領導送別…。

一人炸毛主席紀念堂，看見毛爺爺安睡在水晶裡，突然跪倒說：終於找到組織了。

我唔覺得係好事

我越嚟越覺得大陸係一個大型人類實驗場

支那耶教都有個愛國教會啦，你伊斯蘭又點可能無份

人不嬲就係鬥拳頭, 你伊斯蘭教點勁都好, 大陸人命重只過你地.
你殺佢 500 萬佢重要反過黎多謝你.

IS? 當奴侵一下權就炸到你班仆街影都無.
西方左膠就係毀滅西方文明既禍首.

蛔vs蝗
恐怖主義之戰

就算Is 搵粒沙皇核彈炸烏魯木齊cctv都係報數人輕傷咖啦